db.quizcon.questions.insertMany([
	{
		_id: 16,
		question: "Saang lugar sa campus makikita si Maria Rosas?",
		category: "Geography",
		difficulty: "Easy",
		choices: ["Sa Peak 2", "Sa BSP", "Sa Forestry", "Sa may ANSCI"],
		answer: "Sa may ANSCI"
	},
	{
		_id: 17,
		question: "Saan makikita ang Villegas Hall?",
		category: "Geography",
		difficulty: "Easy",
		choices: ["NCAS", "Sa may VetMed", "Lito Camo", "CEAT"],
		answer: "Sa may VetMed"
	},
	{
		_id: 18,
		question: "Sa anong barangay napapabilang ang UPLB?",
		category: "Geography",
		difficulty: "Easy",
		choices: ["Brgy Lalakay", "Brgy Mayondon", "Brgy Batong Malake", "Brgy Anos"],
		answer: "Brgy Batong Malake"
	},
	{
		_id: 19,
		question: "Ano ang pinakamalaking Acacia Tree sa loob ng UPLB Campus?",
		category: "Geography",
		difficulty: "Easy",
		choices: ["Puno malapit sa Eagles", "Fertility Tree", "Puno sa Biosci", "Puno sa Forestry"],
		answer: "Fertility Tree"
	},
	{
		_id: 20,
		question: "Ano ang ibig sabihin ng DL sa DL Umali?",
		category: "Geography",
		difficulty: "Easy",
		choices: ["Diosco Lord", "Dioscoro Lopez", "Danilo Lascano", "David Lopez"],
		answer: "Dioscoro Lopez"
	},
	{
		_id: 21,
		question: "Saan ginaganap ang Garden Show?",
		category: "Geography",
		difficulty: "Medium",
		choices: ["Edible garden", "Senior Social Garden", "Makiling Botanic Garden", "Molawin"],
		answer: "Senior Social Garden"
	},
	{
		_id: 22,
		question: "Ano ang totoong pangalan ng Physical Science Building?",
		category: "Geography",
		difficulty: "Medium",
		choices: ["FO Santos Building", "Henry Sy Sr. Hall", "Villegas Hall", "Bienvenido Gonzales Building"],
		answer: "FO Santos Building"
	},
	{
		_id:23,
		question: "Ano ang ibig sabihin ng ES sa ES Plaza?",
		category: "Geography",
		difficulty: "Medium",
		choices: ["Eden Salvador", "Esperanza Salvasanchez", "Esperanza Santos", "Esperanza Salvacruz"],
		answer: "Esperanza Salvacruz"
	},
	{
		_id: 24,
		question: "Sa anong pangalan kilala ang UPLB Heritage Tower?",
		category: "Geography",
		difficulty: "Medium",
		choices: ["Carillion Tower", "Kwek Kwek Tower", "Nihon Koen", "Thai Pavillion"],
		answer: "Kwek Kwek Tower"
	},
	{
		_id: 25,
		question: "Ilang hectares ang UPLB?",
		category: "Geography",
		difficulty: "Medium",
		choices: ["14665 ha ", "19238 ha", "14656 ha", "18293 ha"],
		answer: "14665 ha "
	},
	{
		_id: 26,
		question: "Kanino ipinangalan ang Baker Hall?",
		category: "Geography",
		difficulty: "Hard",
		choices: ["Charles Baker", "Juli Baker", "Ludy Baker", "Edwin Baker"],
		answer: "Charles Baker"
	},
	{
		_id: 27,
		question: "Ano ang pangalan ng pavilion sa tabi ng Nihon Koen?",
		category: "Geography",
		difficulty: "Hard",
		choices: ["Centennial Jubillee Pavilion", "Paranormal Society Tambayan", "Malay Pavilion", "Golden Jubilee Pavilion"],
		answer: "Golden Jubilee Pavilion"
	},
	{
		_id: 28,
		question: "Saan dati matatagpuan ang Center for Philippine raptors?",
		category: "Geography",
		difficulty: "Hard",
		choices: ["Makiling Trail", " Makiling Botanic Garden", "Jamboree", "BSP Camp site"],
		answer: " Makiling Botanic Garden"
	},
	{
		_id: 29,
		question: "Saang lugar sa LB mo makikita ang kabuuan ng UPLB campus?",
		category: "Geography",
		difficulty: "Hard",
		choices: ["National Arts Center", "BSP Camp site", "Sa langit", "Peak 2"],
		answer: "National Arts Center"
	},
	{
		_id: 30,
		question: "Saan unang matatagpuan ang main gate ng UPLB campus?",
		category: "Geography",
		difficulty: "Hard",
		choices: ["UP Gate", "CPark", "Physci", "OPark"],
		answer: "CPark"
	}
]);
